Tulli ette Hindrik Wöikow nink tunnist et temma om Meeni Rechnungi pääle 3 paari saapid wötnud 2 paari keskmaitsi ja 1 paar suuri
Otsus
Leppisiwa Jakob Meening nink Kusta Narusk henda wahel niidawiisi ärä et Jakob Meening massap 15 rbl. Kusta Narruskil sel 10 Märtzil ärra.
Pääkohtumees: Kusta Rämman
Kohtumees: Kristj. Kübbar
Kohtumees: Joosep Sults
Kirjotaja F Wreimann &lt;allkiri&gt;
